1 всё что в скрытой папке .terraform \
2 все статические файлы с расширением .tfstate и последующими расширениями \
3 игнор лог файла crash.log \
4 игнор всех файлов с раширением tfvars \
5 игнор файлов override.tf override.tf.json и файлов содержащие в своем имени имена этих файлов \
6 игнор файла terraform.rc и всех файлов с этим расширением
